四年感情一下就無咗

女朋友上年出黎做野 之後就已經話價值觀唔同
明明入大學都捱得過 一話分手就好決斷 依啲係咪通常等幾耐都追唔返 我真係好掛住佢 依家做咩都無晒心情 點解講話你若不離我定不棄 但係會搞成感

每分每秒都想搵佢 咩心機都無 種要香港搞成感

有無人試過成功追返個女朋友

分手原因就係價值觀唔同？

佢係係WhatsApp感講 我再追問佢都無再講d咩

一齊咁耐先知價值觀唔同

因為我本身話可能想gap year一年

性格唔同係好事

價值觀唔同結婚都等離婚

因為啲女覺得自己有毛有翼曉飛啦咪一腳fing開你囉
人係咁賤架啦
你死心啦
你死左心佢搵番你就有可能

可能佢覺得佢已經做 緊嘢唔想等 但係如果有返佢 我依家出黎做野都製

出黎做野，大家面對既世界已經唔同左。我讀大學個陣既情侶，無論幾sweet 都好，大部份grad 左都會散。

加油巴打

仲要香港搞成咁

本身今日想出去 但係我真係無曬力

我對佢好專一 佢都對我好專一 但係依家好似被人掏空晒感

出黎做野之後又真係多左好多野會考慮
學生時期會有引誘
但出黎做野就講緊現實

我種已經當佢老婆黎

佢愛你個陣係真係愛你 唔愛你個陣係真係唔愛

女人呢啲藉口聽到厭啦
可以話比你聽90%帽，如果唔係帽，都係準備帽，即係覺得個世界咁大，點解要因為有個“男朋友”係度阻頭阻勢又管住哂，公司又有大把狗公追自己，個經理又特別錫我之如此類
一句講哂，女死女還在，下個更可愛啦

真係無諗過會轉變得感快 明明7月種叫佢轉fulltime 因為市道會唔好 依樣應該係我人生最後悔既事

下一個會更好

個經理係女 不過可能係我都唔住 太信任佢 咩都唔check

係好難架要拎個平衡，完全放任佢又會亂黎，管太多佢又會反感

巴打我好明你感受
前幾個月都分咗手
同你一樣又係覺得香港又搞成咁
成個心情都好低落

而我就決定咗要move on
因為似乎真係已經冇挽回嘅可能性
而且佢亦都唔值得我去挽回

完全想像唔到要張份愛轉去另一個人到 一諗起佢就無咗幾個鐘

轉fulltime之後又識左新同事
圈子大左 睇嘅野又唔同左
同埋之前關係都唔係穩固

傻仔
中六畢業又一期
大專/大學入學又一期
畢業出社會又一期
要走既點都會走

我好想相信種有一絲機會可以挽回 平時有示威都會接佢返屋先 今日就得返自己一個

佢有冇封鎖你WhatsApp電話嗰啲先
呢啲係一啲好重要嘅訊號

無 我有搵佢 不過佢唔多應我 依幾日我好想同佢當臉傾 因為佢只係WhatsApp講左句價值觀5同 之後就無 有時我都忍唔住係感搵佢

我頭先掛住佢掛到發晒矛 迫佢見面傾最少比個死心我 約咗聽晚出嚟傾 但係依家有d後悔驚佢真係滴起心肝分手

輸自己衝動

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

香港都就死啦
仲兒女私情

我有keep住問佢點解 緊急法個時有同佢講小心 有問佢想5想人接 有講會追返佢
不過佢只會read 同覆 話唔想見 要空間 其他不覆

對唔住身邊既人都留唔住我真係無精力去保衞香港

咁佢咪block你WhatsApp
仲係有轉機
已經好過我WhatsApp WeChat都比佢封鎖晒剩返電話同短訊

你有冇試過用咩方法挽回
如果試咗佢都咁樣講嘅話
我諗就唔好繼續chur佢
否則個下場就好似我咁

我有試過寫信比佢 不過佢無反應 我話想見佢就話唔想
死la 我chur佢聽日見可能真係捉蟲

佢仲肯見你其實
對你仲係有情
見機行事啦你聽日

我就係唔知究竟chur佢定真係等返一頭半個月好 chur又驚太chur反感 等又驚佢返工麻痺自己愈來愈唔重要

不過最後我都係chur咗 度日如年 我等唔到感耐

你同佢分咗手幾耐先

我同佢講 我本身一直有想叫佢出嚟傾 佢話唔想

我今日chur佢話 如果你真係對我無晒感覺就見面比個死心我 我唔想一句WhatsApp了結四年
我chur多兩chur佢話好

依家諗返 可能靜靜等種有機
好後悔chur咗 本身我都覺得佢係種有機

一星期

咁你食屎

對唔住

非洲細路冇野食仲有面目上連登

真係好殘酷 對依家既我黎講 好難想象 遲d要再揀個咁現實既女人做老婆 佢明明好pure

Same pure已經唔再係pure 接受唔到唔緊要
總會有日佢會令你明白

應該神早比人扑撚左＋中出內射埋

放下吧巴打
增值自己＋搵過第２件

而家香港粒粒亂，
遲啲咩世界都唔知。

一定係帽

係佢搵到個有錢有樓有車
你唔好搵佢了

Come on,James

8年感情無左

巴打一齊加油

粒粒亂 要獨自去面對 好痛苦

真 香港又變 佢又咁 仲有啲咩可以信

9成9戴帽

男人都係！絕起黎真係比女人更絕

十月一個日 見到人地一對對賀佢老母 好想佢反黎同我一齊反抗

唔關事耐唔耐事，就算一開始同都好，
人會大價值觀會變。
如果兩個人同步咁變先 last 得到
佢出黎做野會遇到更多比你成熟的人，睇法會唔同左好多。

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你無緣份做女朋友嘅第一個
希望你有能力成為
女朋友嘅最後一個
做唔到就唔好拖累大家
每個人嘅青春都有限
包括你自己

如果佢可以等多一年一齊變得成熟咁就好
真係好後悔好後悔好後悔好後悔好後悔叫佢早啲轉full time

拍拖時要既野同想結婚時要既野唔同咪會咁
好多人到要結婚果時先發現對方唔到自己要求就一腳踢開你

喂巴打，我之前個個都六七年喇，都係咁散。
向前望喇，已經返唔到轉頭。
同埋對你黎講可能係好事，起碼接受左之後，我生活係開心左。

唉 希望時間快啲過 發惡夢 一晚醒無數次

我唯有努力去達到佢結婚想要嘅要求再睇下有冇得救

一星期通常都係
黃金時期
要挽回就要趁早
但切記唔可以逼得太緊

如無力挽回要懂得放手

我估短期係無希望了 佢好攰想自己一個靜下 佢覺得價值觀唔同一段時間了 我會等佢 不過都會move on 我會成熟畀佢睇 之後佢只要有一刻想回頭 我就會的返追返佢 直至佢有新仔為止 因為我諗我都冇辦法將佢喺我心入面扯出嚟

屌你老母打緊仗仲兒女私情

但等覺得岩岩分手 唔追返既話
會令佢覺得你都唔係太care佢
所以佢都放手

因為你而家叫假性分手（冇block whatsapp)
可能要飲緊少少？

好撚好笑？你非洲人？

我有一直一直搵 但係佢都好似好堅決 我唔想再不斷煩佢 可能有機會先講一兩句咁樣掛 等佢都諗清楚先 因為佢好似覺得呢個問題都已經好耐

男人係為咗家人打仗

咁樣...
咁試下黎個U turn 完全唔搵
佢就可能會掛住你
要絕d no any call no any message
At least要last for 2-4weeks?

見步行步 不過我唔敢煩佢了 睇下一排之後會點 而家唯有諗辦法打發時間

溝另一條女分散注意力

打機
去旅行

溝女就唔想 返多啲工 如果草夠錢嘅時候佢回心轉意同我去旅行就好

又可以同返佢一齊「翻天覆地」

一定會 依家自己住先

對住ex d 相？

我好耐無佢 希望下可以

好明顯有第二條個啦

唔好咁做手J完會喊
因為你失去左佢

又係 之前畫面實會出曬嚟 唉屌 5丁拎d精力去做gym算

瘋狂做一啲高強度運動
例如狂奔100米
游100個池
極限運動

可以幫你發洩不滿情緒

非洲細路唔係人？

呢d例子真係聽過好多

So true

知易行難，我都用左好耐先做到，自己加油

真係好難
人人都會話時間係最好嘅解藥
但其實條刺仲係入面

介意既就搵過第２件啦
唔洗煩，
增值下自己先

你出嚟社會做下野，世界唔同咗，你到時睇女仔嘅標準都可能會改變，放眼明天啦。

慘在如果有少少放唔低
都唔可以開始下一段感情
增值自己其實真係好啱
有時覺得愛情呢樣野太過虛浮
努力自己更加實在

增值係一定無撚得錯

只會令到自己更加有吸引力
好處多過壞處
聽講有啲人每一次分手都會學左一樣新技能

我個個都六年 散左差唔多5個月
佢之前仲會關心我 依家直頭唔睇我msg唔聽我電話

頭先見咗 死形

好明顯識左新仔 帽事wo

本來一星期預一日dayoff 依家應該每次到個日 個心都會流血

拍咗咁耐拖真係好難企得返起身

認真講 時間會沖淡一切
你可以掛住佢 但唔可以傷害自己
喊過一兩次 就咩事都無
之後你就會發覺 其實無話無左邊個唔得
信我

我都想相信 但係每一日都好難過 真係冇辦法再相信愛情

帽左唔洗講，利申試過

唔需要勉強自己去相信下一段感情
當你遇到一個比你愛佢更愛你 你會感受到
到時候你再認真對待其實唔遲

出去行山先。在大自然的環境裏，好多問題都可以解決到。

失戀是世界上其中一樣最痛苦的事情。但係你是挨得過的。因為我們都捱過了。

我7年半求埋婚都散啦

巴打點樣move on

我種讀緊書成個人既重心係佢到 佢係有咗新事業做重心就即刻唔要我 我真係成個人生比人淘空

通常咁講已經有新對象，或者綠咗

成功率估計少過25%
你youtube自己搵教學
難度極高 一定唔可以出錯招

我個個都四年
用咗兩年幾時間去沖淡
之後發現單身仲爽
但唔再相信愛情

Good 心都涼曬

真係會唔再相信愛情 因為講咩都好 話變就變

啱呀 仲要快到都唔知佢幾時變咗

你信咪得囉

佢份人工好高？
可能覺得等得你做野 都未儲到錢講將來

近20k 我係u丐食科 應該未必有20k 不過最大問題係佢已經5想行

拍拖同結婚 原本都係一場賭注
你唔會知下一盤係繼續贏定係會突然輸

每次拍拖都真係好傷
每次以為終於遇到一生中最愛
最後都係要拱手相讓
容易動真情既人永遠傷得最慘

或者佢出咗嚟做嘢 有新嘅諗法
如果你試過表示想一齊解決 但佢冇呢個心
咁就證明真係冇機

應該真係冇啦 因為我有表明一齊努力佢話已經唔想再一齊落嚟 太掛住佢 真係好女仔嚟

如果一開始可以好好地同我講咁就好喇

明嘅 有時有啲嘢係你就係你嘅
唔係就唔係
呢個教訓話你知 唔好將重心放係對方太重

咁你都叫試過 沉澱下啦 咁先可以move on

多數都係比人帽左

諗諗下 其實可能係 唉

唔重要呀
最重要係佢唔愛你喇
我知係好hurt
但真係要保持清醒
將來既野無人知
但係呢刻佢已經唔愛你

其實我都係同自己講緊

搞咩？

I know that feel bro

見佢佢係冇望過我 佢係不斷強調 有啲嘢講咗就返唔到轉頭 已經冇曬feel 想有人照顧我 唔會係你一定要分手 聽得多其他人講 綠真係唔出奇

過咗去就返唔到轉頭

我一定唔會再相信愛情 冇人係信得過 呢個唔會 下一個都唔會 努力裝備自己等自己成為一個可以玩人嘅人

過來人身分同你講，女仔用得WhatsApp 分手即係已經無feel, 睇佢本身咩人，如果真係價值觀問題佢應該好耐之前已經搵緊一個理由離開，依我推斷突然咁絕應該係有人追或已有新仔，係貪新鮮既同新仔玩完覺得寂寞應該會搵番你，亦有可能一拍即合唔會再見，唔好諗太多，佢搵番你都唔駛恨。 見到面試試chok 下佢話撞到佢同另一個，應該都係架啦。呢啲年輕熱血經歷塑造更好既你，為真正既老婆做好準備。你完全無做錯架，things happen for a reason.

你講得真係好鬼中………

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

我都散左，佢仲好決絕，已經返唔到轉頭

三個星期，仲未放得低，個腦食有意無意諗復合，

但已經冇可能

幾耐都可以一下無咗

回個頭發現自己除咗佢 咩都無

過來人身分黎講，男女都一樣
我睇佢同新女都仆街架喇
不過唔知之後會唔會番黎搵番我
但比人用過既野我係唔會要既

係會成日諗會唔會複合
不過我依家好清楚係唔會

當年我拒絕過佢
佢追左我好耐先一齊
結果原來都係咁
真係你揀人 人揀你

今日我都係一樣
同佢講價值觀不一分手
差唔多一年BYEBYE

兩年半感情一下無左路過
被佢tg講分手

ching 可否分享 detail? 同路人但我係5年

樓主加油我都分左兩個月，努力move on 緊